上海仔傍晚獲准以20萬保釋候查 入住喜來登酒店隔離

和勝和前坐館「上海仔」郭永鴻被指棄保潛逃逾兩年半，前日（22日）從外國乘搭飛機返港，甫落機即被警方拘捕，鎖上手扣押到機場警署，等候安排檢疫。警方前晚證實，有組織罪案及三合會調查科前晚約9時在機場拘捕62歲姓郭男子，指他涉嫌刑事誹謗、串謀傷人及串謀刑事毀壞。至今日，多間傳媒構在機場警署外守候，至晚上近7時，上海仔獲准保釋，明年一月上旬到警署報到，據知他獲准以20萬港元保釋。

上海仔離開警署時一面倦容，他頭戴黑色帽及太陽眼鏡，右手拖着一個名牌旅行篋斯然離開警署。在場的記者不斷向上海仔提問，但他一直不發一言，其後登上一架銀色的七人車離開，相信他將到酒店隔離12日。離開其間，附近有3架黑色私家車，估計是護航上海仔離開。

大約晚上7時半，上海仔抵達尖沙嘴喜來登酒店，他一直氣定神閒，繼續沒有回應記者提問，其後要求酒店的保安驅趕記者離開。

又政府錢呀今次?

傾好哂條件先返黎架啦，你估佢傻架咩

酒店

棄保潛逃都有得保釋

串謀傷人及串謀刑事毀壞都有得保釋

防疫漏洞

誹謗某報

大奸大惡可以保釋+1月先報到
手足義士無審先坐+日日報到

棄保潛逃仲有得再保

佢邊度返黎？

共產黨都信得過

個look似國產凌凌柒，不如去麗晶大賓館啦

意大利經杜拜去泰國轉機返香港

20萬，跌都跌咗

回港自首有悔意
浪子回頭 實屬難得
俾社會一個良好示範
重輕發落

東方日報無報導既？

某毒販

點會,東方有上海仔專題

返黎做下屆一哥

上海仔比幾十個靚頂咗721佢，換放生？

無所謂啦。狗黑一家

到底上海哥係返嚟爆百份馬大鑊
定係同百份馬講和咗先返嚟呢？